本來都唔信龍門會呃手足錢，但水門&渣哥&光榮&新景園&陸陸都反佢，我開始有啲懷疑

如果龍門係咁正義，點解無人企佢果邊？🤔🤔🤔

等同林鄭一樣，做咁多衰野，做到民建聯都要同佢割

比你鬥走左龍門

係咪可以光復香港？

拉

轉account先出post啦五毛

要返工，不了

你個底花晒啦五毛
拉

你拉我就推

拉

已將OP列作懷疑分化狗
但老鳳暫時未有打算制裁

唔好，我好驚ACO制裁我
細佬係到講聲對唔住，大人有大量

就算現實係特首
上咗連登，都只係等於普通連登仔
所以無需強調老鳳現實做乜嘢

不推文回覆

其實邊個啱邊個錯真係好難講
但我唔明點解同路人會上東周

屌你老味今日咁多po又屌龍門

又一個分化

拉
日日出post 好勤力

屌你老味龍門唔可以屌㗎

著名三毛你好

Block鳩咗op條撚樣啦

邊個咁大手筆請咁撚多打手圍攻龍門

屌你啦，黃色經濟圈唔代表冇同行如敵國？中共知道九月立法會選舉要嬴，就先要隊冧黃色經濟圈，收買幾個二五仔去鬼打鬼，先去龍頭，其他人眼紅龍頭好耐，一定相爭。班友仔以為隊冧龍頭，自己可以揸大旗，他朝君體也相同，都弱智，大家醒少少。

龍衞兵：
總之渣哥、光榮、陸陸、水門雞、新景圍同let’s jam話最大黃店龍門良心老闆就唔啱！！全部都係分化撚都係藍扮黃